DXOMark : iPhone 12 Pro 不及小米華為

現在，DXOMark 官方正式公佈了 iPhone 12 Pro 的鏡頭得分：總體得分128分，進入了 DXOMark 榜單前五，比 iPhone 11 Pro Max 提高了 4 分，與小米10 Pro 並列第四。這一成績，僅次於 HUAWEI Mate40 Pro（136 分）、小米10 至尊紀念版（133 分）和 HUAWEI P40 Pro（132 分）。這也是 iPhone 在 DXOMark 評分體系中的最好的成績。

你有冇聽過高分低能

咁你換華為算了吉田哥

Dxo:預告咗咁多次叫你俾錢都唔俾

重有免費無限capacity 共cloud 做backup

求其youtube 搵條comparison 片都知iPhone 贏
係note 5 有得鬥下

用用下華為小米最後要用乜撚鴻荒系統
咁你就死硬 youtube whatsapp乜都冇得用

形容得好

Sony 同 Nokia 無俾錢下場係點有眼睇。

連登仔又話蘋果藍

做個盲測就知IPHONE真係輸晒

是但啦

事實係點?

根本idog就係買個虛榮感，用iphone好似高級d咁

最頂癮係某部分人又屌蘋果唔撚掂 但出新機又照俾錢換

所以就要買小米華為？

小米 我有朋友用 放大睇好有味精

不過今代iphone 都好似有
但我覺得iphone 今次好d

11 pro 開始我已經覺得iphone 鏡頭超前返

不過太多機接觸唔晒 可能一山還有一山高

其實個咩dxo已經唔撚使再睇

滿分幾多

影開相的就知DXO已經係笑話

乜9
覆緊條友話講買iphone
幾時有一隻字話要買小米華為 9唔搭8

仲未同佢絕交？